LIHKG個名

5個字太長好繞口，起好個壇要改改佢

仲要有返個中文名先可以發揚光大